有民建聯貼紙既notebook從高空襲擊市民

Au Yeung Sang‎文人多說話
1 hr ·

1810
大圍港鐵站附近，民建聯高空襲物想攻擊市民，掉成部notebook 落嚟，差d中招，有人翻開背面仲要有民建聯編號，mon因高處掉落嚟壞左，其餘既事其他人處理好

拆HDD

我估係SSD

真係蠢L到

成部拎走佢

可能有人偷出嚟放料，唔放過得

咪同類型野

SSD跌唔爛的說

果然支那人係智障

邊個豬閪隊友

果然 人一藍 腦變殘

拆左佢解資料呀

掉果個係手足?

11月未到咁快拉票

快拎HDD

拎佢HARDDISC!!

咁扔本

thinkpad

有冇咁撚蠢

夠哂硬淨

stupid

hdd ssd

跌稀有物品

Notebook飛落街？
仲要有貼紙？

等爆料

X1 Carbon第四代

入面HDD復唔復修到？

咁重本

拆左，只要有data reader就可以睇到入面d野

好少notebook都做disk encryption
返去搵部唔要既電腦開返隻hdd

死人也可以說話 有套驗屍官ge戲講

backup harddisk asap

好難講
藍得既多數腦殘

送彈藥

屌 拿拿林睇佢入面啲野啦
哇屌正啊喂

ssd先唔怕撞

拆HDD, 拎去RECOVERY
乜都可以睇晒！！！！

ＩＤ ＰＷ！！！

on99

拆HDD!

橙裝

部機用PCI-E/NVME SSD
個底無爛，照計隻SSD都無事

利申：手頭上有部同款機

推

咁好送大禮

係唔係民建聯區議會借電腦比新移民個d咋
不過靠得民建聯嘅 都係on9藍絲架啦

點解一個人可以咁蠢
fucking mind blown

it狗

屋企咁多野飛攞部notebook?

真·李惠琼子流出

push

放左風唔再搞選舉, 直接點名
DAB真係唔驚你班香港廢物

民建聯殺人

push上蘋果

手足執走佢好好研究呀

咁dum 本

內部文件？

Ssd

以為寫字嗰啲notebook
點知係電腦咁痴線

有冇人執走

睇資料

嘩乜咁重本啊…

小心唔好用自己平時部機
除時中撚哂back door

當時係現場，想講唔係樓上掟落樓嘅

拎去劏機賣

開post講做乜撚野
可唔可以學識唔好咩都公開哂

死亡筆記

唔好亂講野 係樓上掉落黎的

可能搵到之前唔見左嘅選民登記

明明就係從天而降

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同掉遮一樣，你掉咗咪無囉，仲點有下一擊

講你就講

thinkpad咁跌都唔爆

Thinkpad跌唔爛架

咁樣drop test 都唔爛都值得一買

用linux live usb 開機
唔洗密碼 可以睇哂入面內容

Thinkpad跌唔爛架
HHD

Lenovo新廣告

Thinkpad 本身QC係高處跌唔爛
當年IBM已經係咁

等睇hd料

拆SSD HDD

冇加密的話.....

it巴出場

留名

唔會蠢撚到咁呀

十月二 全港起義!

Push

有咩秘密

不誠實使用電腦

點解個serial no.唔打格仔
等民建聯都唔知唔見左邊部電腦嘛

比it9 check下

上次穿梭機爆炸都話救到 99% data

可能係紅旗linux，A君可否幫幫手？

留明,我想睇秘密

拆佢老母SSD抄哂啲data慢慢起